
                      Lo mejor, un aspecto visual muy cuidado, ambientacion y fotografia muy logradas. Lo peor, una historia q no hay por donde cojerla, completamente extravagante y sin demasiada logica...
        
            